CLS 日本疫郵輪鑽石公主號一日新增60人確認感染

陶傑

source?

而家tatol 幾多八十幾？

總數呢

其中係咪水渠冷氣個D已經出左事

Japan Cruise Reported to Have 60 More Infections: Virus Update

A cruise ship in Japan was reported to have about 60 more coronavirus infections, adding to the 70 already confirmed, according to TBS.

The global death toll from the coronavirus outbreak reached 910, as the World Health Organization’s chief voiced concern over the spread of the disease from people with no travel history to China.

Coronavirus cases traced to a business meeting in Singapore have reached three European countries after causing infections in Asia, raising fears of a so-called super-spreader event.

總數130

架船唔洗要

鑽石公主國

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

一個香港廢老返咗深圳幾粒鐘再上船就傳染咗最少百鳩幾人 廢老嘅殺傷力真係痴撚線

上面個巴打點算

亦都證明呢隻野唔做防疫係好撚大獲

痴撚線

武漢送大禮

我見立場都出左唔少gif同圖
但好多搵唔到出處

冷氣

同武漢肺炎一樣
大家都搵唔到源頭

所以，停香港果隻船1800人點會全部陰性

港共政府：尋日放曬船上啲人落嚟

我都覺得奇，1個都冇？明明郵輪最易傳染

斷鳩估，齊受苦

1傳130
有冇傳染者比得上80歲廢老

終於呼吸到新鮮空氣。。。

台灣都冇人有

根本成架船輪都出事

係咪會返香港傳染人

個廢老係最早發病
唔代表佢係源頭

毒王出現咗

可能隻毒初期傳染力唔高
個廢老傳左比幾個
然後返日本個程先大鑊

架船好多人上落，好多人走左啦

爆啦爆啦

加強日本人對中國嘅反感

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

才子隔離多一頭半個月啦

100蚊同你買左佢

哇 分分鐘成架船啲人都

係反感香港呀呢鑊

個傳播力真係堅

.........好誇

本來話1800日至少要驗4日，跟住果日傍晚突然話半日就驗完，你自己諗點解啦

exact7ly

預咗攬炒啦

係船上位巴打點

130...

佢有無事

連登開post個位巴打係公主號定琴日落咗船既星夢號

如果真係有方法驗咁快，日本果架都唔會驗到今日仲驗緊，佢仲早過香港果隻幾日去到橫濱

香港爆發原因肯定同武漢一樣，就係官員欺上暪下

中共送份大禮俾小日本，報侵華之恥

癲

日本科學家有冇考慮將佢改裝成潛艇

照咁計應該係由中國肺炎佬傳俾船員再傳出去，香港阿伯只係其中之一

我覺得暪下居多，未必有欺上

日本係有病徵既人先驗，所以咪分幾批
第一批係驗230個

似係留係隻船被傳染

佢25號落船,過晒14日啦,如果咁都仲有事,即係潛伏期長過14日

大陸喱啲屎入左去？

佢10/1返咗幾粒鐘深圳 19/1開始有病徵 20/1就上船 2/1就返到香港確診 你覺得隻郵輪個源頭除咗佢仲會係邊個?

放晒落地

跟住發現有事就可以 卸膊

：點知佢去左邊

自己整

才子去驗下好喎
無病徵唔代表無感染

你冇成架船既人既旅遊史好難判斷ga wor

擔心鑽石公主號巴打

嚟緊係咪仲有隻郵輪嚟緊香港？ 嗰隻好似有疑似病例

呢個係專登禁入去嘅國歌LINK

Agger
陶傑冇事因爲神早落左船

船上未必得佢一個去過中國架嘛

真係唔洗會落到船.....

陶傑果一轉人又真係冇人奶野 （或者奶完冇病徵啦）

香港驗船員咋 乘客rip

係咪屎渠傳播

1/20上船2/1確診
時光倒流？

點解反敢香港
依架船係由台灣去日本再返台灣
船上主要係日本同台灣人

咪係立場美術部囉

唔計船，日本有幾多

p4實驗室

日本》香港〉越南》台灣〉日本

唔緊要 香港有邊爐家族
好快追得返

佢意思想講1/2

果批乘客冇同患者同過船

明明台灣都係1800個人入面抽128人化驗，全部冇事就放人，幾個鐘就搞掂，又唔見有人屌

船版淘大E座

大屠殺！死剩可以落船

真

佢未上船已經有病徵啦 當然隻船仲可以有其它super spreader存在 但現有嘅證據都只係得佢一個

因為已經過左好耐

但呢單唔同

晨早就過咗潛伏期

其實早覺得無可能60咁少
好似一開波都有200人發燒
其實成架船咁多人發燒已經好有問題
但日本檢疫認真又值得一讚
如果比港共做，可能零確診
依家120/5000，已達2.4%

打錯 1/2確診

佢地D用色, 係咪隊左草

但船上面主要台灣同日本人
係都憎台灣先喇

個啊伯未上船已經有病徵 極大可能係啊伯傳咗俾某位會接觸到極多乘客嘅船員

咁搞法好大機會全新部人都中... cls

我buy呢個講法

問題黎啦，咁香港只係驗船員有咩問題

可能污染咗啲水源

想知架船自新年trip出船至今的航程

屎渠，加埋中央冷氣

咁既情況
仲係隻船既人都幾大鑊
唔知幾時先落得船

超級傳播者

帶菌廢老害人不淺

我都覺
冇事都變有事

佢應該無事，個潛伏期通常5-7日

如果佢10號嘢到，19號就有武漢肺炎病徵，可以上船玩，返到屋企仲要拖到到2月1先入醫院咁隻病毒都唔係好犀利姐，定係阿伯身子強？

講真得19號個咳有十萬個原因，普通感冒又得、東京凍得滯氣管敏感又得。無話一定唔係肺炎，但機率細囉。

船上都有中國人確診。比起個去過深圳幾個鐘嘅廢老，嫌疑大好多吖嘛？

成世人唔駛再坐船，呢次坐飽，同講出郵輪係散播病毒既好地方

公主號
見佢食日本乳酪

cls

交叉感染根本唔應該原船隔離

一架船打低左香港新加坡

架船擺返兩個星期就得啦

香港果隻3個確診者唔係上一轉船咩, 呢轉船冇有乜問題

都冇查曬全部人的旅遊史
佢唔一定係源頭
可能有其他隱形播毒者

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

空氣傳播已經無野可以避
你戴口罩佢就痴落你個頭
你掉口罩佢就飄返入你個身

依家個政府失信做咩都無用

就算喺深圳幾粒鐘中招，4日內都應該未有病徵。

咁大規模感染 好大可能係經空氣傳播
病人既飛沬形成aerosol 經中央冷氣傳播
咁樣最危險係公司 同地鐵
一定要帶口罩
另一個可能係船員有超級傳播者

鑽石公主號武漢肺炎號

個呀伯係香港人呀

懷疑香港呢邊鳩流流咁驗 災難已成

人數只會愈來愈多

都冇暪架喇 擺明做死你香港人

世界末日

鬥緊

才子尋日出左post話放監完結14日

同瀨咗淋病一樣
女人多數無病徵
男人就痛到仆街

香港架船d客冇同患者同過船
得d員工同過船
驗完員工冇事咪可以放人囉

其實落左船，的佢地去其他地方，會唔會好dd

鑽石武漢肺 vs 瑞士山區肺

香港嗰架同船同程好似一直係冇人確診
如果架船消毒清潔做得好冇係唔出奇嘅

由新加坡確診人數多過香港果日開始就應該心中有數啦
有人話唔洗搶口罩同食糧 我唔係咁認為囉

點解第一水落船又聽唔到有咩中招

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

唔係係佢哋喺裏面照打麻雀照食自助餐我根本冇自我隔離！

唔會，最後都係2.1 %

船上有確診者 雖然之前抽走咗

但不排除有隱形患者

又打牌又睇戲 自己諗

如果有隱瞞你慌HA secret冇野爆？

273個同個啊伯喺船上有緊密接觸嘅人有60幾個中咗招 所以先話個啊伯係呢隻郵輪嘅源頭

We are all already infected

有可能既隱形患者只會係船員

掉架船出公海, 呼籲各國自己接走自己國民算啦日本

Rest in peace

雖然我都唔信中國官方數字，不過你可以攞黎禁一禁計數機先，你會發現嗰2.1%張圖係呃鳩你

百人斬

唔好儘信呀
好多藍醫護

人道毁滅版鐵達尼號

當然唔合理

好慘 食咗隻死貓咁

我相信一定冚唔晒既

兩架都有巴打

打麻雀個架係泊啟德日本呢架個個困係間房 有巴打開po可以入去望下

鑽石公主號新增逾60人確診新型冠狀病毒

3千幾人想驗到幾時, 浪費納稅人錢

同埋唔明點解船上既感染人數又入日本數
應該計落鑽石公主國

唔係幾信架船會消毒得夠先俾下批人上
而家都未夠14日未過潛伏期就話全部人陰性
之前都有CASE驗幾次先驗到陽性啦

香港半日爆到上100單
依家應該爭緊做世界第二位(受感染傳播人數)

be water virus

所以香港嗰隻點會一啲事都冇

通風系統 隱藏患者 集體進食及娱樂

當然大風險

臨急臨忙放人 係唔想製造恐慌 但係就不排除將流動患者放返社區

上面都有千幾個日本人, 同埋人道立場無可能唔理

from wiki
鑽石公主號 乘客及船員
郵輪上有2508名遊客（乘客包括1285名日本人、470名香港人、425名美國人、215名加拿大人、40名英國人、25名俄羅斯人、20名台灣人、15名以色列人和13名紐西蘭人等）及1063名工作人員。

全部人係船上隔離，無病都變有病啦

已經社區傳播
林鄭報復

日本檢疫嚴好多、認真好多

政府有心放佢地出黎行無計
香港瘟疫屠城已經係劇本

日本確診左百幾宗。。。

極度懷疑香港個隻 求鳩其其咁驗
仲要驗一次就算鳩數個隻

隻病毒可以扮陰性 查5次先陽性
香港政府信得過？

佢公報既係船員全部negative
所以其實佢淨係驗船員

台灣嗰架都無

員工超過十四日啦, 員工都唔中, 中第二班既客既機會仲低囉

準備上豬咀出街
口罩都危

佢星期5仲係大氣電波話冇事

晉江毒王
傳5000人以上

呢個時勢仲肯同你講人道立場算真心

你睇香港是是但但沒事兒放人算

BTW之前果5個日本人都比人拒絕登陸 果架咩號

一架船已經可以感染60個
尋日香港果架放哂落船

其實冇計入日本，因為未入境。

今晚19睇黎又要屌個阿伯
希望19無事啦

機率唔係0 宜緊不宜鬆

有樣野好奇想問好耐：
點解大家見到中国啲case check幾次先positive，第一個反應唔係中国啲tester有問題，而係隻病毒識扮negative

根本係好多探熱冇發燒， 講大話冇外遊， 就當冇事放佢周街行

唔驗咪冇事咯

琴日香港果架船。。。1800人。。隻病毒可以驗幾次都係陰性。。。自己諗下有幾多人中左啦。。

其實就應該計上船出航計十四日都無病徵就可以放人

如果架船存在風險既話，你要求佢地強制隔離反而更加大機會出現交叉感染

贊成, 係初期試劑質素差啫

威士特丹號?

anyway ,日本人嘅嚴謹 襯托香港政府的草菅人命

係人生的荒謬感

有罩都危
除非有淨菌室

原則上就係既
但以後仲會唔會有人敢坐？

根本係....萬一咁樣大規模爆發點算

有冇話係個國家既人中左？

9日の時点でクルーズ船内で見つかった乗客乗員の感染者は計70人だったが、130人を上回った。国内で感染が判明した人は150人を超えたことになる。

日本政府當自己國內計

過一排就無事又無人記得 la..

但係感柒最多係果船人，仲可以有目標咁醫，而家有隱性真係等仆街...

其實有冇機會係因為個糞缸搞到啲人喺隻船上面一路隔離就一路𡃤嘢？

全船人gg ................

到時你公立醫院體系一下子都係要handle幾百個case，邊個可以肯定唔出現醫院內爆發？萬一社區同時有另一條傳播鏈，點應對？

出面有post話鐘南山話24日潛伏期咁喎

呢次之後郵輪業仆直架喇

唔好傻啦
佢係根本冇驗
copy:本來話1800船員至少要驗4日，跟住果日傍晚突然話半日就驗完，你自己諗點解啦

12月頭爆發
1月中自封城
淨係坐高鐵火車都唔知傳染幾多人

兩單野唔係同一日發生架喎ching

係咪新紀錄黎
一個阿伯百人斬

應該細過d客響第二度傳染到再上船

晉江毒王勁D

最樂觀係本身一個都無，咁最後都唔會有

濾過性病毒是由一個核酸分子（DNA或RNA）與蛋白質構成的非細胞形態，為（類生物），無法自行展出生命現象，是寄生生存的半生命體及非生命體之間的有機物種，它既不是生物亦不是非生物，目前不把它歸於五界（原核生物、原生生物、真菌、植物和動物），當中古菌及合成病毒最為強勁。

毒氣室越傳越多
點解唔落船隔離

夠膽，不過要等疫程完全平息曬之後再隔半年左右

同埋日本一定會派人做清潔啦

鮑偉聰講話隻病毒好似戰狼，雖遠必誅
真係俾佢講中

幾千人先得百幾個姐

你想講咩?
原本話要做4日既野 佢一日半日做哂你覺得冇問題?

黑死病前奏

HA單係驗懷疑個案（姐係仲要一開始等醫生判斷係咪）都一日驗800單啦，佢一開波吹大咗嗰workload姐

世界夢我好有保留

有啲懷疑唔止阿伯一個源頭

點解? 佢地直頭同上一批客非同時用同一樣設施喎

星夢冇事（好似系）

都有可能
潛伏期人人唔同
個阿伯可能只係早左

分別係香港同臺灣嗰兩隻都無船員中
但係日本嗰架有

咁應該做措施減低交叉感染風險 E.G.唔俾開冷氣 唔俾出房 統一配飯
而唔係放班潛在患者出社區喎
萬一真係有一個人中左
後者後果一定大過前者

香港都一日由 26 變 36

架郵輪感染者係咪全部計日本數

係

佢係最先發現確診，唔等於源頭

要用戰斧消毒了

重溫地母經

冇記錯就3千幾

架船total有幾多人

廢老不嬲都應該人道毀滅
不過又咁講
佢係第一個發病嘅
唔代表只有佢一個人係傳播者

依家好似話潛伏期最長可以到24日

所以其實覺得隔離已經起唔到作用，除非一早封關

件事淡左 又出平飛再做齊清潔咪夠膽

經個今疫應該改名為核爆公主號

等大爆發

打邊爐含家鏟已經夠晒橙
依家仲要含船鏟

34日 44日 54日 64日

其實冇計
未入境

wiki 同WHO 獨立計
中國排第一，遊輪排第二
嚴格黎講應該計英國，架船英國注冊

香港隻船好似只係兩個禮拜前載過受感染既人
上面d人本身冇受感染？

要變幽靈鑽石公主號了

陶傑無事啦

鑽石公主號獨立

應該落船隔離啦。。。
係船度一定中 。。。

真心, 你咁講香港只會好似沙士咁俾外國blame
未必關自己事何必衝出黎認

究竟架船點解咁多人中招一定唔係呢幾星期研究到既野黎
亦都要研究埋點解同個廢老/十九才子一齊落船果批過左14日都冇其他人發病

日本確診156

正確

你有冇睇賭神嫁..要睇註冊地同係咪公海嫁喎， 望到大嶼山未

1傳130

唔係話只驗船員，全部陰性咩

半日驗到1800人既話，日本果隻2日就驗得曬全船啦

困埋上百個帶菌者、其他2000人，又避免唔到接觸，
其實條數正路會一直增長

五號埋岸 九號晚驗完

幾時開始驗？

出幾張平飛冇人記得啦

嗰個係離船1x日先確診，有機會落船後先中招。

世界夢奶野既唔係而家呢班......係確診個大陸佬落船 之後上船果班人.....好多都係香港人

ps: 身邊有個24/1 上世界夢....

日本 96確診. . 船都 64個.
香港 36 比昨日加多 7個.

一個香港八十歲廢老，
可以害到咁Q多人

二百幾個緊密接觸咪又係隔離房、船員等等，亦都可以係嗰位不知名super spreader嘅緊密接觸。
又或者可以係源頭傳俾阿伯，阿伯再做super spreader。

令我覺得廢老係無辜嘅另外一個原因係，如果個阿伯係咁勁，傳到周街都係，無理由同佢同行嘅人完全冇確診。

2月8日見記者先話1800人要驗4日

到左2月9日晏晝突然話驗完解封得